到底紅薯粉洗唔洗咬

今日食紅薯粉 一枱有8個人
4個人話唔洗咬 4個人話要咬
到底要咬定唔洗咬
正評就咬 負評就唔咬

食完一定胃痛

狗也不屌

唔洗

咁ching洗唔洗咬

平時食譚仔得個碗係要咬下，其餘直接吞

個人覺得紅薯粉唔配重慶麻辣就唔使食

will it blend

好難消化

我通常夾碎個碗先食，由頭到尾無咬過

咬，但咬完無斷都係成條食，不過習慣要咬下先吞到

咬幾下後直接吞

唔咬肯定無讀bio

同唔打疫苗一樣咁痴線

唔夠淋一定會頂住個胃

我唔知係因為煮得唔夠耐定點啦
但係本身都好難消化我真係食咗好幾次都胃痛

咬到躁底
而家慣左帶埋攪拌機放落去攪一攪先食

咬幾下發現唔會斷 照吞
loop